國運及香港發展

先講明我係一位新手叔叔。本身我研究開星相七政四餘。经常注意香港及大6局勢。

以我之見香港係剛轉運入福德宮見朩朾寶瓶。局勢一定係動盪。但成果唔會係一朝一夕。或者係呢兩年間事。

希望年靑人争取之余。不要計較一時得失。不要氣餒。要有恆心忍耐。及不忘謹慎及冷靜。

香港人加油!

無人要係捱到七一先完，我係要你堅持到2047！

將抗爭融入生活
先可以令極權不得一日安寧

AGE="JAVASCRIPT" CODEPAGE="950"%>
軍形篇 第四

孫子曰：昔之善戰者，先為不可勝，以侍敵之可勝。不可勝在己，可勝在敵。故善戰者，能為不可勝，不能使敵之必可勝。故曰：勝可知，而不可為。

不可勝者，守也；可勝者，攻也。守則不足，攻則有餘。善守者，藏于九地之下；善攻者，動于九天之上。故能自保而全勝也。